[代開po]我男朋友成日係連登既on9 po 好撚煩

各位連登巴打可唔可以叫佢收皮

想溝走你男朋友

關我地撚事